[
    {
        "randomId": 88
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    }
]